我們行動迅速，就能使敵人的許多措施在其準備過程中就遭到破壞

快移動

Be water and FLOW!!!!

Flow

快速移動 破解包圍網

游擊

其疾如風，其徐如林，侵掠如火，不動如山，難知如陰，動如雷震

警察推進既方向 前方必有包圍 要左右散開 不走大街 先可以擾亂警察部署

Be water! Time to leave!

警察停低 大家見唔到既地方會收窄包圍網
應該繼續走 不停留
咁先唔會全部人被圍

見到警察停低要識走 唔好對峙

對峙 係 劣手
對方係度拖延時間

不要對峙 要不斷走位

停低就會被圍困

2035 中區狗局 有大量手足

2030 有長者手持鮮花唱聖詩 爭取時間

如水啦屌 出事真係對佢地唔住

求AIR DROP 叫人走啦

成個中西區都係棋盤
唔好只係見到眼前既警察

移動 成群咁移動 警察包圍唔晒 大家前後夾 警察就會後退再部署
一有空隙 就要再移動

警察停低 大家都唔好停

Push

玩夠喇，係時候全面撤退返屋企休息喇。

移動 勿對峙

推